人大左重睇W高達

細過睇一定係中二病俊男美女同機設,仲有好多好悶既吹炮同重用既打卒仔鏡頭........

大過左依家呢個世道睇: 莉莉娜係一個無用左膠,食人血饅頭拿光環.....但佢係真心膠,所以唔怪佢,佢亦無主動推5子去死自己食花生.....

5子就係佢旗下既本土派為宇宙獨立出力,可惜人人唾棄,無人會感恩佢地做既野,只會覺得佢地係恐佈份子搞亂檔.........

至於以和平,理性,非暴力見稱既桑古王國..........收左皮.
至於泛民?Sorry影都無係呢套野入面,可能去左旅行/搞緊殖民星眾籌,即係5子後面果堆博士,推佢地去自生自滅又成日隨時放棄佢地...

一個我地等待緊既人: 杜魯斯最有遠見,知道和平一定要流血同記住教訓,佢投射記住一些為戰爭出力既"素人"名稱(每一個戰死士兵的名)......而我地就.....無人記得"素人"既名同下場
同埋佢係自己做"靶",從內部去解決個組職,好有蘇聯既意味..........

歡迎討論,希望唔會過度解讀,只係一種大過左睇得明既感慨...........

Ova入面嘅張五飛你覺得代表邊類人
佢好似純粹渴望戰爭 唔想自己失去價值

五飛頭搖又尾擺,呢排既神駒兄?
我覺得佢似係比人當爛頭卒消秏,份人太正直,人地講咩就動搖自己信念............
係咁彈出彈入
仲有份人太講究正當性,大義同名聲,可以渣高達殺杜魯斯又唔殺,所以咪比政客利用

仲有其實入面係無市民行出黎,除左卡通OVA最後有市民上街之外.........

另外依家細佬都睇緊未動畫化既小說"冰淚".......希望有驚喜啦,但比人插緊個個人設後代係直接COPY上一代人樣,好垃圾.......

仲有私心推介下改編既廣東話填詞W高達歌,都係熱血奔流果個作者填詞的